連加特收咧集氣區

一個正評斷一次腳

推

連狗死全家

屌你

請正皮

不了 他能出場
是所有球迷的福氣

是其他球隊的福氣